﻿ Dương_Công_Hiệp gom đất bán cho một công_ty ở Gò_Vấp
Bước_đầu , cơ_quan điều_tra đã xác_định Dương_Công_Hiệp đã góp 2,8 tỉ đồng với Phạm_Thị_Tuyết_Lan để gom đất của nông_dân với giá rẻ , sau đó Hiệp hợp_thức_hóa thủ_tục giấy_tờ rồi bán cho một công_ty xây_dựng ở Gò_Vấp . Số tiền chênh lệnh Hiệp , Lan chia nhau . Cơ_quan điều_tra cũng đang tiến_hành xác_minh để làm rõ có hay không việc Trần_Kim_Long ( nguyên chủ_tịch UBND quận Gò_Vấp ) đã “ giúp_sức ” cho Hiệp , Lan trong các phi_vụ chuyển_nhượng đất trái_phép cho các công_ty .
Liên_quan đến phi_vụ chuyển_nhượng trái_phép 121.000m2 đất cho Công_ty địa_ốc Gò_Môn , lời khai mới nhất của Dương_Công_Hiệp cho_biết sau khi được Phạm_Thị_Tuyết_Lan chia 2 tỉ đồng , Hiệp đã “ ngắt ” ra 250 triệu đồng để “ cúng ” cho sếp lớn Trần_Kim_Long .
H.KH ƯƠNG
